有冇紋左身既人搵唔到工？

紋左係手臂
D人見親都唔請
搵左好多份都叫我等消息
最後搵到份跟車+倉務既做
紋左身就唔配有好工？
紋左身=壞人？

紋手唔係壞 係傻

其實西裝衣都唔少人有纹身

社會普遍價值觀，冇架啦

手臂都比人見到？你著背心見工？

搵隻好d野遮暇膏啦

紀律部隊就應該唔得
我右手前臂紋晒
平時返工著裇衫西褲都冇問題
係夏天唔可以摺袖

Designer 廣告 好多手臂都紋曬身

紋晒身，大家都知咩事啦，仲點會請你

唔好賴落紋身度

你話係胎記囉

「冇錯，老母生我出黎個陣就係咁既...死樣..係一個天使黎.....我覺得老母既技巧分已經夠我拎個offer, 成功靠母幹」

上臂有紋身，著tshirt遮到問題唔太

係唔係因為你童顏先唔請你炸

成手都係
翻工著恤衫冇人知

有次夏天出街食lunch roll起左衫袖比老細見到 佢仲話幾型喎你

不過係office就唔會roll衫袖

紀律部隊都得啦